的士BB CUT線遇上超速Mark X，一拍兩散（轉載）

車神

正！

兩狗相撞

唔洗討論邊面岩
dc9同飛車撚沒有一個是無辜的

治癒

點解隻dc9咁撚淡定
個語氣好似贏咗馬等收錢咁

關佢乜事

佢轉線人地超速 自己架車撞一撞姐
你睇個乘客都好定

的士狗撞正財神

唔開工都有錢袋

女人嚟講都算冷靜，問司機有冇事仲叫佢打死火燈

佢驚個司機撞到懵咗繼續踩油去